傳香港禮賓府發生毆鬥

建制派隊長李慧琼在接受訪問中，炮轟麥美娟和葉劉淑儀等人，稱他們就是香港更衣室的毒瘤。

李慧琼談到：「如果你作為建制派隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的議員不斷當選，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，建制派有太多豬隊友，他們進食都是以午餐肉為主，立法會經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

李慧琼:「在球隊林鄭月娥常常痛罵一些年輕議員，這在正常不過了，不過也有議員被激怒的時候，記得在一場記者會中場休息的時候，林鄭月娥上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進建制派的議員，當時很多隊友都已經無法容忍林鄭月娥的所作所為，在加上那些常被他欺辱的議員。無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了林鄭月娥，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的葉劉淑儀更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時梁君彥、田北辰這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

李慧琼：「當發生那件事情後，麥美娟的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2019年《逃犯條例》麥美娟正是用這根鐵棍報復了林鄭月娥，在最後一場對陣民主派記者會結束後，全隊回到更衣室，林鄭月娥諷刺性說道：『《逃犯條例》，明天我們就要暫緩了。』」

「麥美娟臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像麥美娟的性格，果然在麥美娟再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在林鄭月娥毫無防備的情況一棍打下，林鄭月娥挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是麥美娟，不等林鄭月娥起身，麥美娟又是一頓亂棍爆打，林鄭月娥在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的葉劉淑儀可不會放過這樣的機會不斷說道：『麥美娟，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「葉劉淑儀的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去林鄭月娥就昏死了過去，打的興起的麥美娟怒了，朝著葉劉淑儀吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』葉劉淑儀也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』麥美娟沒有在回應葉劉淑儀什麼，如果葉劉淑儀手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的周浩鼎嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

我竟然知

仆街真係match

睇到支鐵通就知咩事

給我打，把他往死裡打

負皮

一陣喲義士真係當左真就唔好

睇到開頭「香港更衣室」已經知啦

改漏左呀樓主

好醒